真心香港地鐵真係世界數一數二

係 港鐵高層係好9 年年都加價 但係論準時率 車站設計 班次密度 轉車速度 同有冷氣已經贏過好多地方9條街 好多連登仔為反而反 唔係話咁就要滿足 係睇清楚人地好既地方唔好既地方先去吊人

咁遲啲高鐵通車 你去試車

深圳d車行起上黎勁嘈

無錯係數一數二，但唔屌就會退步，所以要繼續屌

諗起cable個張新聞cap圖
咁樣就叫優質服務

勁共勁共勁共

吊無問題啊 但係好多連登仔覺得地鐵係撚差

新加坡

吊你個閪咩

閪鐵線

Fuck you

我認同你既觀點
但

吊？
屌你老味

呢D建設都係靠日本英國人咋
家陣班管理層咁垃圾 唔屌對唔住自己啦

好過其他地方唔代表好
今次豆腐渣工程就顯得 d 管理層更加垃圾

紅磡站剪鋼筋

支那好多城市都全民2蚊地鐵
唔好話咩共產，違反市場定律，供需失衡，始終呢個係全市民都有關嘅公共交通系統，根本唔應該好似機場咁交俾私人管理，搭飛機係奢侈品，但巴士地鐵係必需品來

你指威尼斯 同水舞間享受嗎？
上次大雨浸到去月台

就服務而言咁點先叫好先? 一件事還一件事吊 豆腐渣緊係要吊

97 後越來越多故障
有靚貨唔用 用垃圾貨
成本可能平左但又冇減價
自己參透下

用平貨成日要執手尾